[TG] 吹水/活動TELEGRAM GROUP

GROUP開左一年, 有人走有人入,
間中會有GROUP聚, 有男有女,
大部份都2X歲, 有學生有辦公,
聚會去PARTY ROOM/ BOARD GAME/ 唱K/ 食飯等等,
我地希望建立到互相支持同健康既圈子,
除左9UP仲會有心事台認真討論

規矩好簡單:
潛水會被踢
狗公/娘娘會踢
5P不改善會踢
互相尊重

麻煩想搵食既自己去真愛/SP GROUP, 唔好做文盲
有性趣既你請推一推POST後填表, 專人會盡快聯絡你

希望好快就見到你既加入

[url][/url]

唔記得貼返靚條link

麻煩大家先留名認證下

留名

好多痴線佬呀